[DC] Gotham season3 heroes rise討論區

返來啦，Gotham season3 會在 下星期回歸

最新Trailer在此：

好多人準備上場

留名

神盾局爛D定呢套爛D?

咁搞笑

Bruce高左好多

係selina唔識高

Gotham好高質
一d都唔爛

Gotham爛
邊一集爛過？

係penguin 不斷loop 戇鳩 <->型 有d厭

Bruce 終於黎料

兩套都唔爛囉
神盾第4季好睇到仆街

Hugo Strange

今季前半真係差，但後半段好睇到癲

煩膠fish又返黎

joker仲有無戲份

好同意

唔撚係掛.JPG

呢套好睇過flash arrow果d
btw,點解ivy會換左人既,唔係細路女黎咩

利申番先,我跟電視追,youtube偷睇過少少season3 d片

劇透，你自己揀睇唔睇
有個呀伯能力係令人老化，Ivy比佢掂左幾秒跟住變左大人

劇組故意整到佢變大人?
本身batman ivy係咪都大過batman?

唔肯定漫畫係唔係，不過個樣都係後生索女同Batman應該差唔多大

仲有一日

Fish 又返黎
Bruce

生肉已出

今個season完好搞掂clone Bruce 佢

條撚準備 條撚準備

Batman

會有ra's al ghul?

有冇link?

Henri Ducard 我估

即係成季都要睇fake bruce
我要睇 Alfred 同真bruce 啊屌

真bruce要習武呀

即係貓頭鷹班人送佢ra's度上堂 ?

Ive,Firefly,Mr.Freeze同Fish合作？

企鵝有冇同Ivy啪啪啪

Penguin gay架喎

Ivy

咁純既
睇trailer下集真係去學野

超級靚女

邊有到外掛中文字幕呀

得英文

就係搵極都得英文
明明套野咁好睇,點解冇人翻譯架

等咗好耐了

睇內掛

等左好耐

gotham咁高汁點解真係無人問津,連外掛字幕都廢撚事同你整

唔係唔整
係每個月月尾先一次過放出黎
我等唔切都係睇內掛
Dw人人視頻睇 雖然個apps有時好垃圾

呢到咪有囉

16生肉已出

巴打邊到睇架

我係an機，用terrarium這app下載的

訓練bruce個阿伯是咪ra's al ghul黎
原先hea住睇penguin，一見到bruce比佢訓練就好撚正

係

今天d外掛字幕仲未出，搞到返了屋企要再係人人下載

竟然 Uncle Frank 係忠定奸 睇左幾集都分唔到

yyets呢期做乜咁慢
有無巴打有英文字幕
opensubtitles都未有ep.16

subhd出了英字

多謝提醒

忠

有冇人知iphone 有咩app好用

今集咁睇好似佢就係court of owls 大佬
但係個理念好似有D唔同既

同問

應該就係
佢當court of owls係工具黎

睇完今集就知係忠啦

太忠了 真男人

估唔到呢套野可以做埋batman前傳

啱啱出個陣仲諗住最多睇下James 同 d villain
點知而家Bruce 都黎料

點會唔係batman前傳

應該咁講 一開始Gotham 主打係James Gordon 做警察d 野
個陣都冇expect過DC會比咁大權利佢拍咁多野

我就覺得DC一開始係放手俾佢地搞，條件係唔用Batman同Superman
如果唔係CW同FOX應該一早就用左呢兩個角色，而唔係整Arrow
而越做越好情況下先同DC傾掂數。

唔知今季完之前可以做到邊
會唔會睇到Bruce 下定決心要做vigilante
如果撻埋batman e 個朵就perfect
雖然冇乜可能

呢套野真係好好睇

Ivy同Penguin既互動好好笑
期待下集同Mr.Freeze仲有Firefly見面

會唔會太快

下決心姐
唔咁做ra's al ghul應該唔會俾佢走
season finale 之前點都要番去掛

Ivy好正

Cast左Alexander Siddig做
Gotham casting真係做得好撚好

其實我幾唔鍾意gordon成日又殺人 又做踩界嘢 成個vigilante咁

明明佢應該係做乜都by the book, 拉住batman唔畀佢過界

咁而家個個究竟係邊個黎

gordon做野有時又係好奇怪
theo果次明明企鵝都在場同埋想殺theo報仇
gordon係都要自己補多槍親手殺theo
season 3想阻止mario殺lee,其實可以射手腳而唔洗射死mario

I want to！
And I like it！

完全唔係漫畫個中中直直警察
佢做埋咁多衰嘢

d劇不嬲係咁
一係射死人 一係唔射放人走

忠直又話佢左膠

我諗以而家連登仔嘅定義
batman都係左膠

其實dd s2 都有人話dd左膠

Arrow

Gordon入埋court of owls
呢個gotham唔需要Batman
Gordon一個打哂都得

另類英雄

下集trailer
我好似見到guilty肥佬變左bane

Selina 今集就仆街

重點係推落樓個位

Selina

致敬位

上次先翻睇Batman Returns

我反而覺得佢有啲踩界先夠人性....
正常人就算忠正都會有啲踩界位
係漫畫寫得太理想姐

selina係咪catwoman?

yes

貓女原來十八歲，無得再高啦

似到呢

貓女

雖然演技.......但角色寫得幾好

個人覺得michelle pfeiffer 似貓女多過anne hathaway

dc 講用咩人做新catwoman未

九條命咁快用左一條

終於firm有season 4

話時話gotham今季收視唔得

致敬位好正

係咪話結局會有batman 出場？

無人

而家隨時搞到哥頓做左第一代batman

第四季果陣改為美國星期四晚播

等被cut都得
收視一定跌

係唔係話今季都已經跌得好勁

重播呢幾集係好慢咁升番

咁快有外掛中文字幕

就算FOX CUT都可以由DC自己拎番去佢個streaming 到播

Lee好煩

辭左職就好，唔想再見到佢

DC 好似套套劇都有個煩膠女角
之前以為gotham係清泉 點知而家Lee搞到咁

Agger
以前都幾鐘意lee呢個角色，依家死左老公煩到一個點

原來有同好，留名

岩，以為自己好撚醒咁
死老公大撚曬咩
gordon 同番barbara一齊咪仲好

Lee 越黎越煩
相反Barbara 性格同個look 都正左好多

應該係跟返某本漫畫系列，去到中年先再同番lee一齊

jim唔同番barbara一齊，batgirl就無得出世

等睇下季Lee變埋反派

Lee 漫畫里面唔係幫batman 架咩
應該唔會改到做反派咁離譜下話

咁大以為同Bruce一樣大

反gordon姐

同時間隔離好似播big bang theory

Zombie virus

咁既body點吸引到人

見到 hugo strange 就嬲

big bang theory好心早完啦
拖住黎做

今季得番幾多集？又話今季會有Harley？

仲有兩季
死唔斷氣

淨返4集

應該係2

咁姐係無Harley?

應該無

仲有4隻
段promo仲有句嫁
2 episodes left

until the 2-part season finale (2集應該係)

生肉已出

好快咁掃了一次，今集劇情推進得咁突然 lunch 開埋聲再慢慢睇

正式宣佈 lee已成煩膠

依家係咪可以一槍送佢去陪mario

係就爽手一槍搞掂,唔好又送去Arkham Asylum

每集Harvey都反映到觀眾啲反應

GCPD又比人屠

休漁期

最正常既人

在gotham 入面，基本上得d唔太正常既人先可以生存/唔會黑化

LEE本身已經好撚煩，中左VIRUS可能變到仲撚煩

下一集發現Virus無用, 原來一早中撚左煩膠毒

Jervis講嘢個tone好正好有魅力
Alfred嘅accent又係勁正 鬧Kathryn嗰時

真係變反派
好好奇會變到點

有冇咁多警察被人屠

有冇人講下漫畫有冇個位老者

老者係future bruce

唉屌 句野講左都唔夠一個星期

Lee太煩膠，已經無左做女主角資格。

GCPD既日常

俾人踩場加大屠殺， 走犯，自己人會黑化

有休魚期

GCPD一季要比人屠幾多次

大部份角色都做左煩膠

咁大件事！？？

笑到痴線

Go play super mario

好想知penguin 同riddler 條線之後會點

仆街
見到?介企鵝一刀
介個下好明顯係jelly
好好笑

又黎GCPD比人踩場

lee堅煩
早知由佢死

Harvey真係最正

究竟邊有方法請同train到咁多新人

guity可以換真刀手了

應該有手有腳都會請

lee快D死啦
煩膠程度拍得住flash個臭西

睇到joker之後停左一段時間無出
電腦壞埋而家唔記得睇到邊集
等Netflix出晒成季先追返

下星期兩小時大結局

吹得愈黎愈大，點收尾

今集好痴線

NETFLIX有咩？

有冇第四季

一層高過一層 我都好想點收

penguin同courts條線好似完全無關係咁

希望最後點都會link到小小

班人應該誤打誤撞救左葛咸城

黑化既Lee好正黑長髮
Gordon溝親既女都會變痴線

煩膠lee黑化咗反而挽回啲分數

得頭兩季

套野d女黑化左仲好過以前

正常既Barbara好煩膠
宜家痴左線反而正好多

推動到劇情之餘又好J
冇左陣煩膠味

其實上半季個女記者都好正
反而漫畫入而既索爆貓女係Gotham入面唔夠靚

有大SPOILER，會嚴重影響結局觀感，介意就唔好睇下面

結局有Harley Quinn
結局有Harley Quinn
結局有Harley Quinn

屌你, 拍拍下不如FOX開後生版JL

搵superman 入gotham
D畫風完全唔同喎

成家入GOTHAM觀光

佢教堂跌落街個到以為會跌番正常
點知重痴線過之前
點解釋gordon之後佢個女會叫Barbara

fish 又出返黎， 救命

真係o晒嘴 冇端端又出番黎 之前咩伏筆都冇

仲要上次係落荒而逃

想問邊度可以搵到成套Gotham黎睇

Netflix有頭兩季
有
利申 bt

啲血實搞到多咗幾個反派出嚟
話時話 之前咪有雙面人出嚟 佢去咗邊？

之前夠有Scarecrow

極速爆晒啲villains出黎既方法

某人清場

又fish

Jim暴走了

Fish同Lee已經正式成為趕客角色
兩個都勁煩膠 唔想見到佢地

Fish趕客都唔係今時今日

Fish 既角色定位係penguin 既saviour

想知外國觀眾點睇Fish 係咪同我地一樣

LEE 正式去到 fish 果個級數

煩撚到

The dark hero rises

今集總結:
Batman Begins

lee今集對波

但個眼妝真係好樣衰

火車站行個到

我諗下一季 fish 又會復活

有下一季?

有

原來 butch 個真名

唔係咁都唔死得呀

I felt like a freaking cartoon

Cyrus gold 唔死都make sense 既

A little to soon isn't it Bruce 有冇20歲

而家開始啱架la
唔係邊有時間學d skill

下個season Gordon 對Ra's 比Gordon 做batman 算啦

唔會啦 見佢仲係醫院插喉就知

下季已知既villains:
1) Ra's
2) Cyrus Gold
3) HQ
4) Penguins (?) 個樣似會休息一排
5) Riddler (?) 至少季中先再出場

HQ 邊到有講？ 邊個係？
原來貓女條bin係咁黎

估係bruce最後救個女仔，或者barbara

似係Barbara

Solomon Grundy

Joke既出現都未有 點解會有HQ
同埋barbara係咪電死左

E套劇邊有主要角色係真係死左

佢可以唔跟漫畫咁出hq嘅

我反而覺得barbara電完會變返正常
如果唔係點會有batgirl

大結局最觸動到我反而係Penguin同Ed講個段說話同埋Babara對Tabitha個場對決
好淒涼

原來我咁勁

一千萬題目:究竟有戈登俠先定蝙蝠俠先

Tabitha係老虎女tigress 老虎同貓

好好睇

season4 要等到幾時

9月

Batgirl Barbara係Gordon個女, 唔係呢個癲婆....

但要同呢個顛婆生先有batgirl

其實劇組可以玩舊設定， 變番外甥女

不過出得Barbara Kean都唔會轉設定

鬼唔知咩

下季咪無左lee?
今季季尾又幾精彩

今集好睇番

殺手聯盟大佬

Two face 好正

今日先睇完 好似仲未解釋Bruce 同bat 既關係
Alfred 同Bruce 個段正
Penguin 反cup 得靚

有無講過話玩幾多季
某幾個角色太煩膠好似愈黎愈少人睇

下季再見到 FISH 嘅話即刻棄劇 唔撚再睇

Batman 呢個idea係大個左先有 依家岀街打罪犯已經向前行左一大步

睇哂之後仲係覺得gordon身邊d女好煩 仲有企鵝gay左 下季又有排同ed殺黎殺去引腐絲睇 直接比佢地gay左然後搞鳩gotham算啦好無 感情線好亂好煩啊

9月28日

又有lee?

又有fish？

唔係第二季死左?

根本唔會有人真係死到 不斷復活

點解又有fish 㗎

ivy

你地覺得penguin 定nygma 醒d 估人幾鐘意nygma. btw 成套戲d人都唔可以正正經經咁殺人，成日捉完條友搞呢搞路，比機會人走